有無巴絲今日去曼谷

11月3號至11月8號

4-6

巴打邊間酒店

Centara grand
希望唔會熱到溶

係邊頭嫁
啱啱落機 勁曬

Siam

我會帶定防曬
今次主要玩酒店行商場

有米巴打

23-27 曼谷5天